彭斯警告中國 若想達貿易協議須尊重港法律

繼美國總統特朗普周日明確將中美貿易談判與香港問題掛鈎後，美國副總統彭斯周一重申一次特朗普的警告。

彭斯表示，北京必須恪守各項承諾，包括《中英聯合聲明》，尊重香港法律的完整性，美國方可與中國達成協議。他說，特朗普政府會繼續敦促北京與香港示威者和平化解分歧。

特朗普周日評論香港局勢時警告中國，一旦香港出現1989年「天安門式」鎮壓，將損害貿易談判，表明「如果他們行使暴力，我的意思是另一次天安門事件，我認為很難跟他們談判貿易協議」。

特朗普政府對香港局勢的關注與日俱增，中國官媒《環球時報》英文版的社論，指華府不能左右中國在香港問題上的決策。社論指，「美國的政治與輿論精英縱能唆使香港激進示威者，但他們絕對不能影響北京對香港情勢的決策」。

路透社

環球時報 = on9

彭斯仲唔出post

America fuck yeah coming again to save the motherfucking day yeah

真係好on9 啲大陸人仲要信 真係攬住一齊死都唔知咩事

只要呢單野係美國和解
中國都好撚無面
以後美國講咩照跟

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

國際戰線

北京现在最需要什么？

示威者暴力

要由一個外國勢力叫你尊重番自己訂落黎嘅法律

Mike pence, the greatest vice-president ever

扯咗